asso定high dip?

小弟無知一問。讀asso如果只係畢業升唔到上大學係咪仲廢過讀high dip

含大屌打

有撚分別咩 呢兩個銜頭

聽講HD係比較傾向職業導向，而ASSO係升學所以如果ASSO升吾到學係咪讀HD比較好

冇乜野唔好揀asso啦
萬一讀唔番5大出黎野又做唔到
HD啦

我廢嘛巴打 我冇連登仔咁勁個個都讀到港大神科

收到

唔好讀啦

唔洗聽人講 冇分別 想讀就讀 想做就做

吾你老母咩
asso都咪撚讀啦你 漢字都唔識多隻

做咩啫你 講緊樓主你quote乜鳩

sor 睇到人打埋啲5p字就火撚滾
未至於好似肥絲咁撚on9
但至少吾系甘牙呢四個字都要死返啱呀

Quit過asso 讀緊HD
DSE成績唔係好 又唔想DSE grad嘅話
我勸你讀完HD算 會易應付啲
Asso呢啲俾真係想走後門 入大學嘅讀
冇能力嘅 真係唔好讀
辛苦自己又嘥錢

你點轉?係咪照樣用翻張dse成績去報就得

你quit再報咪得囉
asso hd 呢啲學店淨係識收錢咋嘛

我17DSE 讀咗asso差唔多兩個sem就quiz咗 同18DSE一齊去報 重新嚟過 所以話 知道自己能力唔夠真係唔好讀asso 比想像中辛苦得多

明白

可唔可以分享下咩科轉咩科。其實我到依一刻都迷惘緊讀乜科個出路係比較保險

呢個真 但係嘥時間囉